唔好見藍絲分化就打飛機

其實今日見禮義廉又叫啲老人登記做票倉
啱先見到有巴打留咗呢句，覺得要推出嚟，俾大家多番啲警覺性。
藍絲依家雖然分化，但係後果其實比我哋分化冇咁嚴重。
因為佢哋係睇建制頭嘅。建制可以快速由上而下咁籠絡民意。出返啲著數氹下佢哋，講返幾句似是而非嘅理論，藍絲就會回頭，乖乖排隊撐港共。
就算班官整咗幾大個大頭佛都好，記住建制頭頭係中央。統戰，唔係吹水。呢頭林奠盧仔condom 一鍋粥，呢頭統戰戰隊就已經出動。

簡單啲嚟講，

建制分化只會係短期效果，我哋唔可以因為呢樣嘢自high

繼續俾壓力班廢柴，繼續打鍵戰延長藍絲分化嘅時間，堅持撤回收例撤回收例撤回收例，先係我輩當為！

推

頂，打錯字tim

唔好搞錯重心
堅持撤回修例
堅持撤回修例
堅持撤回修例

最簡單既解釋,就係佢地洗哂腦
點分化點唔鐘意政府都好
親中奶共屌反對派係佢地至高準則
就算佢地對民賤聯,工聯會甚至港府幾咁不滿
都唔洗指意佢地會投泛民,本土就更加唔撚洗唸
你睇到藍絲對政府既不滿
絕大部份既原因係政府仲未收到你班廢青皮

我係咪去錯台

冇錯，點解你可以講得精簡咁多

D人已經打晒飛機連港獨都提埋出黎...

因為我太了解廢老

幫手推上去，要醒下呀各位。依家連登明顯失去要繼續施壓嘅氣氛

堅 我都怕人打飛機打到上晒腦

同埋唸下自己,有冇可能有人搞到你去投建制派先
有冇可能令你改變宗教信仰先
政治同宗教係最不可能動搖既野
你只能夠吸納到仲未歸邊既人
歸左邊既人最多只可以令佢軟化
但一定唔會改變

咁就幫手推thx

再推

推~唔好打飛機住

Up

我都分化緊，可唔可以block 我前屌我老母，侮辱我？

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

屌，我都好明你諗乜，因為我都上過前線。休息下先啦巴打。聽日又係一新一日，又會唔同諗呿。香港始終需要你嘅熱血去撐